[求購] 防水運動鞋

500蚊左右, 男裝

其餘就舒適, 唔好重就得

ASICS Gore Tex

重有冇??

邊度有?
搵左好多擋都搵唔到

Lm